(突發)民建聯借派口罩偷取廢老個人資料

千其唔好比65歲以上既家人填

push

#standwithHAEA

推

又種票

派蒸過口罩。

Push

5個口罩=1票

唔明點解佢有貨？

武漢肺炎疫情持續，本港現時口罩難求，市民為了購買口罩不惜排長龍等候，親中組織「香港義工聯盟」，就表示已經斥資 1 千萬購買防疫用品，包括 10 萬個口罩，並且交由建制派政黨民建聯和工聯會派發，另外組織亦一度開放 Google 表格給市民登記領取口罩，惟需要填寫個人資料，有言論質疑索取個人資料。香港義工聯盟 2014 年才成立，組織架構名單有大批建制派人士，亦找來民建聯創黨主席曾鈺成作為榮譽顧問，行政長官林鄭月娥及中聯辦主任都是榮譽贊助人。

source：立場

佢買邊度既貨？